從今開始 應該冇人夠膽proud of 自己係警察

🤭🤭今獲真係將其中一個工種完美貶值

你地等仆街啦 港女都唔揀你呀

事實：大把港女條仔係警察

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

做警犬女朋友=俾狗屌

母狗都是狗 不用分得那麼細

繼續有港女因為養左隻兩萬幾月入嘅警犬而自豪